勝出/岀選既的民主派議員可以接poly手足回家嗎？

雖然上星期打唔入黎救你地，希望能夠換另一個方式代表我地接你地返屋企

推1/100

2/100

會被DQ。。。。

push

推

點解？

可唔可以唔謝票 即刻去

表弟搵咗成日都搵唔到佢地喺邊

但係有可能會被Dq

推
希望佢地會幫下手

多謝你含淚投泛民
泛民DQ後你可以祈禱有補選比你水投熱狗啦

咁樣又引班狗重防